侵：早知學奠咁延任一年啦

因應疫情，大選延後至少一年，中央政府決定，現任總統延任一年。

佢如果咁做應該等比人impeach

憲法最大無得改期